美國情報官員指俄羅斯干預2020總統大選以協助川普連任 最快下周祭出制裁

美國情報官員周二（3/16）表示，俄羅斯總統普丁知情且可能下令操縱2020年美國總統競選活動，以「誤導性或未經證實指控」抹黑現任總統拜登，讓尋求連任的前總統川普受益。

....

美國情報機還發現其他動搖選民投票意向的企圖，包括來自伊朗、試圖削弱川普支持度的「多管齊下隱蔽影響力活動」。川普在任內帶領美國退出伊朗核協議，並對伊朗實施新的制裁。

該報告也戳破川普盟友聲稱中國代替拜登干預選舉的指控，並得出認為北京「並未採取干預措施」的結論。報告指出，「中國尋求與美國的穩定關係，且不認為任何選舉結果足夠有利讓中國冒著被揭穿的風險。」

....

報告稱，「我們認為俄國領導人更傾向於前總統川普成功連任，儘管川普政府的某些政策是反俄羅斯的。我們對此評估非常有信心。」（盧宥竹／綜合外電報導）

中國或成為最大贏家

俄羅斯係咪美國御用稻草人

唔怪得普京中意trump多過拜登

反俄羅斯都會傾向想佢連任
真係講撚哂

係民主黨御用

祭出依兩個字其實真係好肉酸

2年就大選 但係一定會提前處理點票機 姐係等多幾個月至一年左右
侵侵就會開始行動 到時大把戲睇 民主黨到時可能定義埋d選民係恐怖份子

民主黨

俄佬識玩

中共成日發動五毛攻勢又唔見佢制裁

普京加trump都唔夠拜登同佢背後既勢力玩

你睇左膠何里活拍啲野就知
俄羅斯永遠係製造混亂既根源
然後成日幫支那講好話

報告指出，「中國尋求與美國的穩定關係，且不認為任何選舉結果足夠有利讓中國冒著被揭穿的風險。」

Trump trump準備滅佢國
咁都唔叫足夠有利既風險

hoax

支那同美共合作對契哥

俾d新意 話中共得唔得啊 阿登

拜登都幾厚面皮舞弊到咁仲夠膽死屈返Trump轉頭

共匪民主黨

Racist against Russians !!

因為民主黨知俄羅斯會出手
所以用dominion反制

DEEPSTATE 真係好勁, 可以另CIA出埋呢D 根本都無人信既洗底bullshit

最驚俄佬係歐洲班友
有機會係歐美兌現一d承諾

愛登力